大家部iphone 用緊邊隻差電線？

原裝已爛
用緊GP 1m lightning cable, 又平又襟用

原裝，由iph4到依家連埋ipad有四五條全部仲用得

到底係我粗用定點 iphone線好易爛

名創 用咗兩年幾都未斷

原裝用咗4年仲未爛

我條原裝 部機顯示唔係原裝 依加用緊淘寶野 用左一年左右

公司就淘左條品勝用左兩年無問題
屋企就用無線電版
原裝條未開過

apita $12蚊店，日本貨，上次見到一次過買5條，都係$60

屋企用無線充電

原廠5s果條都未斷

之前有人話假扮真認證

原裝29W+原裝usb C to lightning 快叉

幾條原裝都無爛過。

x 2

30W apple牛 + 原廠USB type-C to lightning

Amazon 2m

原裝。由5s用到依家

原廠

用緊綠聯同cheero 完全冇問題
千其咪買verbatim 好易壞

原廠，因為買咗apple care+壞咗可以免費換
已經換過一次而家又壞壞哋準備換第二次

最易壞

屋企同公司用原廠
尿袋買左條短線用

唔係掛
但我用咗兩年都冇事就當佢ok

原裝2條都爛晒頭
黐左d防靜電膠紙用緊

好多人用緊原裝

Wireless charge

我iphone用緊type c 線

一定要用布質線
原裝線果種膠，用耐左一定會脆

用熱收縮膠管套上去，一加熱就會包到冚，又重生
淘寶有賣專for iphone線既size

native union

唔知點解用親都係接觸不靈，明明插實都係咁斷開駁返

3年前嗰條都未爛

淘寶線

淘寶 綠聯 用左2年 1米同0.25米粗用都未壞

原裝*4

用緊小米 貪佢有apple認證

綠聯啦

淘左兩條品勝落緊來

其實未過保養係咪可以拎去apple換

原廠
雖然仲叉到
但係要放係度唔好掂部機
唔係就會sense唔到

以前用6s條原廠線錫住用唔夠一年就好似樓上個case咁插完要stay一個位置唔郁佢先sense到叉緊電

原廠線，1年換一部電話+AirPods跟機送到而家仲有兩條新未用

屋企人用緊verbatim
iphone同android都有，用咗4年都冇問題

綠聯

Momax